香港其實都好多女表面上好NICE好友善, 背後黑暗到極點

例如總會背住男朋友跟D 圈子中的男神做愛, 而且比人中出即飛後就跪求個男神不要離棄自己, 仲願意用性去COOL住佢
又例如為左買LV, GUCCI包做左一排PTGF
又例如為左上位, 為左年終評核跟上司有路
又例如為左營造自己受歡迎就積極招兵, 但背後會笑佢地係電車獨能

樓豬係咪比人收咗做兵

雞始終係雞
化妝化到鳳凰咁都係雞

樓主一定係最後嗰四隻字

Agree